金鐘開向柴灣尾班車

懷疑坐上左金鐘開往柴灣嘅尾班車